和合石個段又乜野車炒撚左呀

屌

sor ching直線好難揸得正

初一
初二
初三
初四
都有大單野